(理性討論)有冇人食蝙蝠都係用恆河水拖至六分熟 再用咖哩爆炒

戇鳩仔先食刺身

.

拆晒啲肉，放入攪拌機攪碎整成肉丸
用恆河水做火鍋湯底煮75%，撈起再加入咖哩

聖河水百毒不侵

其實印度人係蝙蝠嘅後裔

...